# Анотация к проекту

## Используемые сторонние решения
1. Для реализации REST API использован [Django REST framework](https://github.com/encode/django-rest-framework)
1. Для реализации JWT аутентификаии использован [REST framework JWT Auth](https://github.com/GetBlimp/django-rest-framework-jwt)
1. Для работы с emailhunter.co использована обертка [PyHunter](https://github.com/VonStruddle/PyHunter)
1. Для работы с clearbit.com/enrichment используется обертка [clearbit](https://github.com/clearbit/clearbit-python)
1. Для генерации рандомных логинов, заголовков и содержимого записей используется библиотека [faker](https://github.com/joke2k/faker)


## Возникшие проблемы во время разработки:
1. В начале тестировании бота было обнаружено, что ответы на запросы полуения списка записей (Posts) начали долго выполнятся (по достижению около 150 записей)
    - Решил использовать PostgreSQL вместо SQLite3, что дало прирост скорости выполнения запросов к БД.
    - Включил пагинацию списка записей, что позволило уменьшило объем передаваемых данных за один запрос. Это же сделало менее удобным получение полного списка записей.
1. Достигнут лимил запросов у Clearbit (50 записей в месяц)
    - Реализовал возможность отключения использования сервиса.
1. Достигнут лимит запросов у emailhunter.co (Hunter.io) (100 запросов в месяц)
    - Реализовал возможность отключения использования сервиса.
